[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(14) Patch4.4狂亂之前奏曲 歡迎新人加入

[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online

此POST情報為國際服，陸服為獨立服，故不適用

大約1個月小更新，3個月大更新
製作人吉田直樹頻繁既LIVE會報告遊戲最新狀況，更新情報等要素

可以免費試玩到35lv

Benchmark

2.0

PV

Answers

3.0 蒼天のイシュガルド

PV

Dragonsong

4.0 紅蓮のリベレーター

斷

今次個post咁少內容既

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

4.0追加職業 侍

4.0追加職業 赤魔道士

遊戲畫面

FAQ:

如遇到i2501問題請轉用手機3G/4G登入/比錢

1. 又美版又日版, 到底有乜分別?
A. 主要有美(NA), 日(JP), 歐(EU) 版. 分別只係影響你個Square Enix account 的region.
完全唔影響你玩到咩ser,例:買歐版但係都玩到日ser
注意:開通code要跟番版本

而region 的分別就係俾錢的方法. (隻Game行月費制)
NA 同EU 版俾錢都可以用香港信用卡.
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney

2. 咁game server呢? 有冇話乜版唔可以玩乜server?
A. 冇! 共通架個server. 佢d server 講JP 同NA 的分別係話你知個data center 放係邊(影響ping值)... 香港的話梗係玩JP server 啦... NA會有小小delay

3. 點買game呀?
A. 請參考下面買game攻略

4.PS4同PC版共通?
A. 係架. 都是玩緊同一個server. 不過如果想PS4/PC 兩邊走就要俾哂兩個版本的錢開通左個Service 先.
月費就一個可以了.

5. 收費如何?
A. 大約一個月110 蚊港紙

6. 語言介面
所有版本都可以係Launcher轉日文,英文,德文,法文.

7. PSN
你玩乜版 就要用返邊個Region
注: PS4版唔洗PSN+都可以玩到

8.戰鬥有冇鎖定?
有

9.1-50lv其本上跟住主線quest去做就可以，呢隻GAME 1~30lv比較單機向,當然可以搵巴打一齊打副本

10.50lv後有眾多BOSS戰打，建議養成睇攻略既習慣，否則比較新既BOSS戰會有因為死一人而全滅既可能
攻略可以去巴哈/youtube睇

11.呢度巴打們server分佈不同，bahamut最多巴打，tonberry係日服之中最多人講英文，但亦因為明明係日服但超多講英文既外國人，,搞到好多時排到tonberry既人一齊打副本果陣會變成雞同鴨講既狀況，令到tonberry係各日服大區之間非常唔受歡迎，如無必要既話唔建議去tonberry服
7月20號補充: 由於依家bahamut等熱門server封左唔比創角,建議大家去ifrit服

12.雙方要online先加到好友

直升水/冒險錄

真心唔建議啪水升
因為呢隻game唔係等級等於一切

無技術有等級都無用，入副本都唔知做乜
仆街啲咁講，FF14唔係無雙，地城死一個已經有可能滅團，坦補就更甚
官方其實好好，新手慢慢升上去個陣，地城機制會慢慢咁去教你，等你去熟悉
如果你直升完辛辛苦苦排到入去打地城，一王又一堆箭嘴係頭頂又眼又呢又路，你滿頭問號又係咁滅團到投票解散，咁又何必呢

劇情方面更加唔洗講
比你直升完又點？一開波劇情就睇到一舊舊
呢條友邊個黎？佢又講緊邊個？
補劇情？時間都唔會少得去邊，咁不如邊打邊學邊享受
因為2.0、3.0、4.0既劇情係環環相扣，而唔係獨立，你缺少一塊就好易錯過伏筆

衰啲咁講，劇情唔睇淨拼副本既話，我唔覺得會長玩得去邊
當你自己代入感為０，而人地係到喊係到笑，你就淨係做跑腿
跑得多就唔知做乜鳩、覺得千篇一律就棄game
咁我覺得就無謂比錢買遊戲比月費啦，左轉黑橘免費online會比較好，起碼唔洗哂錢

直升前，諗清楚
一個帳得一次、升完主線無得重跑
自己千辛萬苦去參與個種感動係無可替代
希望依然決定比錢直升既人唔會後悔

—————————————

對於伸手黨既人，我有以下既野想講：

如果係到問任何因為直升水而錯過教學既問題，本人一律唔會回答。
用得直升水就要預左做功課，你唔做功課係你既錯。
爬文自己睇新聞睇影片睇攻略係基本、亦係國際服既禮貌。
睇完唔明上黎問係可以接受；唔睇上黎伸手就自生自滅啦。
改版初期個個對新系統都係一堆野唔明，係大家都測試緊既前題下做伸手黨係無人有時間去理。
國際服有國際服既禮貌同生態，希望各位直升既人可以理解同體諒。
如果你覺得要自己爬文做功課好辛苦、又或者中意自爽就好但又好愛FF14，請左轉陸服多謝合作。

順帶一提，可能有巴打去左巴哈問
請大家發文前先睇睇板規同置頂文，避免時間花左但又無人理，感激不盡。

買game攻略

詳細請參考呢條巴哈link:

拉拉世界第一

Agree,除咗你果隻女身男様拉拉

Lm

想問下新手準備入坑應該揀咩ser

入gaia ifrit啦，無鎖國又有香港公會，
可以in game密我或者其他人加你
Reg Dana
Cwksama Ifrit
Dante Sparta

Ching唔記得轉ac?

新手想入坑 點解有隻game有幾個唔同價錢

新手入坑 想問頭post點解咁多小朋友
會唔會玩玩下FBI上門?

啲小朋友好可愛,係我想入坑既原因

岩

早腸又話幫我貼船巴張尋人啟事係po頭
果然好廢

bam

想問下樓豬 幾時回歸pad

2018都過左7個月啦
仲PAD

想同你互含

好

LM
啱啱打月讀雷到人地吊起我黎打

無溫書呀你?

溫一半唔溫一半，搞到雞手鴨腳咁

Patch4.4 GAY LO狂亂之前奏曲

如果你係拉拉, 一早做左世界冠軍了

你玩拉拉你死左啦

個人無事先做到世界冠軍架嘛

渣ga!!

mana騎士lala留名

魯加既食物

終於過左極月讀

燒死曬d lala去

點解要迫害我地拉拉族

早腸世界第一

Mana 終於有朋友
我Anima

mana新手留名

用咗兩個月升到70，要做啲咩好

G10 極蠻神 零式 卡片 刷座騎 刷Minion 升其他70 升生產 升採集 POTD200 HoH100 絕巴哈 絕神兵 買屋 襯衫
kugane jumping puzzle pvp 解成就 刷稱號 刷古武 魂武 肝斷之地

轉拉拉同埋早腸好廢

別了

已經係拉拉鳥

ultima新手留名

hi, 大家都係Gaia

岩先咁都撞到賣帽 發現撞親你都會跌狗

Gay

拉拉係邪教

樓主係我大佬

班龍女貓女魯加女唔抵得我地拉拉生得可愛

入Gaia Ifrit啦，無鎖國又有香港公會，
In game密我就唔好了可以其他人加你

Reg Dana
Cwksama Ifrit
Dante Sparta

我好歡迎大家密我

玩左2個月終於買到地做到業主
開心得制 以為去買劏房度比50萬就係起間屋
雖然已經搞掂左起屋 但係留間劏房係度好似冇咩用
想問下撤去佢有冇得refund

無
留黎做家俬倉啦

兩個月就做到業住點跟

狂打G10其實已經搵到 問題係冇靘地比你買

點為之靚地先

開揚有靚景無嘢擋住+近看版

名校校網,交通設備齊全,私隱度高

極品的話比如海都同日本城果排海邊小屋 森都果間隔開左既獨立屋仔

退一步既 開闊靚景+近市場版

又或者有D個人需要住近邊個又靚景都好難買

內街位D屋有時門對門又背住個山真係買唔落手

窮撚只能住劏房

我係訓係賭場既乞兒仔

This game too hard

比組長禁完言
我又上番黎了
組長係雞

g10係咩黎 想知一場幾耐大概賺幾多
買完野變左終極窮j又要再草錢

首先你要解一個3X LV既支線開藏寶圖個功能

如果已經解左 技能入面有個分頁會有招"挖掘"(英文DIG)

你可以採集一日一次或者上板拍賣到買一張叫G10(英文個名唔識串)既藏寶圖

然後PF搵團或者拉親友一齊打 通常都係組到7-8個人然後一人一張地圖咁玩

你係個野外地圖度搵到你張G10個位用挖掘你會開到個寶箱

然後禁個箱會有怪出 打完會有野ROLL 有錢

不過呢度都係前菜 開左個箱仲有機會出度傳送門比你入個寶物庫度打

個寶物庫有7層 層層都有一個箱 兩度門

都係禁個箱打怪 開箱ROLL野

間中有機會出條會走佬既金魚同肥仔 打死左會出多袋錢(金魚)同個箱(肥仔)

再開是但一度門 有機會開到下一層打落去

入到去寶物庫層數越深錢越多 出既野都越珍貴可以賣到好貴

7層個箱固定出10萬 4層以上會出一塊布可以整今期最新時裝 火神黎計好似仲賣緊 7-80萬

中間D箱仲會出下石果D又可以放上板賣

如果你組滿然後大家都入到2-4層先出返黎 一轉開箱可能已經20萬以上 仲未計ROLL野

ROLL野黎計要睇成隊想點分配 多數係地圖主NEED, 庸兵, FREE ROLL

地圖主NEED就自己ROLL返自己張地圖果轉既野

庸兵多數係開團果個出曬8張地圖 然後佢一人拎曬 其他人入去只打錢

FREE ROLL就屯門色魔大戰 睇下邊個好彩ROLL到

不過投資會有一定的風險。理性的投資者會明白投資沒有捷徑，也沒有一定賺錢的道理。風險與回報掛鈎是投資的不變定律。如果你8人成團8個都開唔到入寶物庫 咁就

冇機會喇

終於俾我抽到虛構武粒石

好波呀清

謝謝巴打咁詳細解釋

琴日試完打 出左塊布可惜roll唔到
但係打果陣都有少少錢同最高級粒石都幾爽
諗住日日keep住打先

目前賣得最貴係呢塊

可以整到呢件野

件衫個成品仲貴 但要整到出黎要生產70仲要有投資到裝備先整到

每次打3樓根本群魔亂舞
一堆撞飛彈o既丶一堆打大隻佬鳩行o既
點打落去啊屌

想喺唔同角度距離欣賞大隻佬

仲可以同隊友一齊享受氣功砲

黃床呀黃床呀 圖書館呀圖書館呀 飛機呀飛機呀
病毒孤獨感傳炸彈 呀唔記得沉默添

以上就係練三樓既對話

年半冇玩, 唔記得咗pw, 想reset又唔記得dob同安全問題(鳩打), 重有冇得救

咁點証明個ac係屬於你？

登記電郵重用緊

咁試下用登記電郵send email俾se

冇啦, 一陣又要我真名/地址證明 都係見free login先開嚟玩下

撞得返

今日就返去玩屍人

lvl 60龍騎想學返啲rotation, 有冇咩教學推介

60亂打就得，升到70先再慢慢學

亂打會畀人屌

邊個屌你 你同樓主講就得
佢勢力好大

已有ARR 同HW 可唔可以買stormblood complete edition 拎30日game time

應該唔得
因為個30日game time綁左係ARR度 (好似係)

未到70冇龍砲真係練唔到

上buff 背直 上buff背直 中間插ogcd技 完

無人出席我婚禮

仲有冇人係Ifrit服
想搵個公會玩

名: Eilkominase Eliko

聽日add你

痴線今個月勁多人入黎

密Dante Sparta

入坑好時機
要唔要出去開個POST推銷下

交比你

日版game係咪要用翻日本psn

main scene嗰兩場冇得飛劇情真係煩到嘔

以前有得Skip都覺得曬時間

係

火神又壯大了

火神既巴打要小心
樓主係基佬

正

我係po主頭馬
邊個作反我咬邊個

已經放棄左打了

爸爸lin毛

組長係雞

你仆街了
原代理版主你都敢咬

推 往死裡推

終於打完Heavensward Lyse

琴晚發夢夢見我係帝國軍卒仔 幫yotsuyu 調教戰敗被俘既lyse
望住佢一開始拼死抵抗，慢慢調教到離不開帝國兵既OO

屌你LINK呢

睇鎈左調較早腸

調味?

打錯字

早腸係臭雞

每星期一次嘅地獄第三層人嚟啦

每星期一次嘅地獄第三層又嚟啦

就黎日經變秒經

快D到7號 等個POST有其他野講下啦

個個鳩達食平面雞艦B

少前

今日就會個個mh然後都係消唔到3f

早

有冇ps4巴打講解下點溝通 單機左成個月日日auto translate hello let's do it

你咩ser

aegis同frd子玩 但冇keyboard 手制又成日手殘

同為Aegis 的我揮手

腸

好感動 琴日終於組到親友團打零式

打野團有獨特既遊戲體驗

雞

公

最近同班新手fd打零式成日笑鳩佢地

廁

黎投票

DRAGON SONG加一分

投左天より降りし力

龍之尾

早腸點解唔係投狂える月夜 ～蛮神ツクヨミ討滅戦～

不能只有我看到

登登登登.....

有聲

Praetorium第二道傳送門成日畀啲卒屈死, 點先跑得過

Good King Moggle Mog XII

今早打多2條ベス 整齊+強化曬成套龍騎裝
即刻染紅

無錯可以安心咁番回エオルゼア了

未贏到

加油，你當係FF14咁玩就發覺好易打
做坦同14一樣，有邊啲係對坦技有邊啲係對隊友
摸清個動作就可以同14一樣
對坦範圍技>離開攻擊範圍（飛撲Ok)>走回原本位置
照咁打就算唔係有好裝都clear到
差在坦一定要個補補血

最近大概2星期無上線
但公會會員話我根本一直在天柱入面無下過線

推一推

發覺Lyse對 都幾細

隻驚有咩女角唔係

ヤシュトラ

提督

早腸

早腸邊到有

紅蓮祭2018

咖哩飯XD

MH

又3貓

今晚1人過唔到極聽日射波

有少少失望

不期不待 沒有傷害

射左未

過了 極雄火都幾過癮

我已經變成學者嘅形狀

零式限制解除咗
可以瘋狂Loop3層地獄

今次雄火event 幾失望
可以講句同MHW比真係高下立見
其實大可以將各職業變成固定血量、內置固定MH 技能
好似以前MH系訓練所咁去做討伐

火球變做無顯示直線/3方向
一個向後飛既火球點睇都唔MH吧
結果成件事只係多左個好易死的討伐戰
打過左之後就覺得好快悶

同感呀
雖然一開始就知而家嘅吉田唔會整啲好有趣嘅野出嚟
但未免太過無聊又唔覺得有特別
目前嘅所謂難同卡關只係大部分啲人發夢唔係真係難
打多2場我已經覺得好眼訓
隔離小貝果種係難得嚟又會覺得有趣（擴射除外）
打落仲有種令人懷念以前打FF14 2.0Raid 嘅感覺
今次雄火我完全唔覺得有幾咁MH感比到我

朋友問開打左段野環保post埋上來

好簡潔咁講下啦

都市傳聞有隻新的モブ(狩獵怪物）存在於アヅム平原
大公會發佈狩獵通告但式樣和一般的不同
冒險者去到委託人指定地點後
發現只有一隻會說話的貓
艾露告訴冒險者要找個一流獵人，去討伐來自其他他方的魔物。
此時雄火飛過天空，艾露要求冒險者幫忙找同伴去狩獵雄火。

======分割線======

普通雄火我打完都無印象
完

極雄火
4人討伐
主Boss聲稱無仇恨但其實只不過是在攻擊時會隨機指向一人
（隊伍List 在攻擊時會看到對象顯示A)

每個攻擊都很大力而且很易暈。
不過和龍珠的概念一樣，大力的攻擊多數來得很慢...
結果只要有看清動作就能閃開。
前半其實沒難度，隨便打到一定程度後會有小怪增援
小怪也會被雄火攻擊打中，
所以攻擊對象故意走過去誘導就很快打完小怪。
其後會跑一隻大象魔物來，
撞倒火龍後派一個隊友上龍背牽制火龍，其餘3人將大象打倒後借它的屍體承受火龍攻擊

大招過後後半階段
火龍會飛去並進行2-3次急衝
只要一邊迴避一邊攻擊就能累積Down 值
其間火球三連發需要分傷，
最理想是攻擊對象+坦承受就夠
其他人分別輸出和解狀態以加快累積Down值

火龍跌倒後第一次要馬上斷尾
斷到後多數打剩30%傷害
接下來重復2次後半就能打完

感覺攻略都唔使
就不停跑，唔好對住佢個頭就得

lala

設定上lala可唔可以同其他種族嘅人交配

其實前半雄火企係佢左邊(正面望佢嘅右邊)就幾乎咩攻擊都已經避到

MH 要拆翼爆頭無得企死腳底但FF14得

MH企腳底無高耳根本自殺

可以既
但我覺得吉田唔會整呢類模組出來
記憶中混種好似得長耳係出較重戲份

問一下目前狀況
今個Patch 係開咗嘅禁地係延續番上把古武再造落去？
有無資料強度係幾多？

唔係古武 係af 70lv職業任果套
強度未講 版本尾會著
要升好升啦 舊肝地依家好升好多 有心機肝既我諗兩三日升到20lv

即係只再強化之前AF果套？
我好似剩係做左白魔、侍同赤魔3套防

係
要整埋武器 反正依家條毛用300粒水晶換到
唔洗等隻王既nm出

這階段是370 5洞, 不會比375強

武器上個階段我應該造曬
但已經唔係好分得清而家進度係點

舊既進度好似係355 我套裝都未買番

所有唔洗返工既都係雞

啱啱見到官網Update DPS 裝設計的初選結果
呢件我覺得勁靚
希望佢贏到之後實裝

遠隔好少咁靚嘅裝，好想佢贏到

都幾肯定實裝完之後個樣會變到奇奇怪怪

拉拉著嘅話...

呢D裝睇圖就靚,入到game為左方便起模同埋較番岩個比例,肯定會減左好多細節

呢樣真
特別睇好多時原畫集入面好多定案彩圖都好靚
實裝出到來就奇奇怪怪

上回實裝的「水沒裝」其實真係贏在線條簡單

我記得唔知萬物定咩野果套坦裝
本來原畫型到爆
入到game度成隻腳唔同左之餘仲要全身都肥左
近期風水果套都叫做還原到8,9成

係咪講呢套，我有印象因爲原畫又係好靚
實裝左出來變左淘寶貨

係呢套

屌
拍埋2張睇真係笑咗

尋晚開始玩
請問有冇同樣都係啱啱開始玩咗冇幾耐嘅巴絲可以一齊玩？
Gaia ifrit鯖 巴術士

歡迎，呢度大部分都係玩火神

除左我

話說我係睇呢條yt片決定入坑的
入面好似話只要係同一個DC就可以組隊？
咁巴打係咪都係Gaia?

唔係
我來自妖魔界的Element
雖然Gaia都有人但實在分唔到心玩3個角色
（本身自己Server 有2個人仔）

原來係咁
其實我本身諗住係Valefor開人的
但自己發神經手多多㩒左refresh, 即刻鎖左唔比開人...
但諗諗下又覺得如果真係入左Valefor嘅話，話唔定會更少時間比自己體驗隻game (我用緊free trial)
所以最後都係揀左Ifrit

屌吉田仲未開番baha

入gaia ifrit啦，無鎖國又有香港公會，
可以in game密人加你

Dante Sparta
Reg Dana
Cwksama Ifrit
Shibira Nan

啱啱個雄火update 又帶番班久別的面孔回來
Server 又多人番點會咁易解
不過實情我自己覺過多幾日又會無乜人玩

今晚摸索下先，感謝你
我大多數都係2330~0200先上線

歡迎新手
利申新手

密左Cwksama Ifrit 一個月都無理我

暗號: 塞賣的

好似講早腸係 就會入會

暗號係臭雞

禁斷之地已經有人35LV咁痴線

你估肝之戰士流架？

free trial冇得入FC冇得tell

買game吧 特價中

做補師好怕啲遠戰成日行到最角落驚死會中招咁
一場遇到2、3個呢啲玩家就要滿場飛
雄火無得放生，如果有我一定唔鬼補佢算

去到沙之家先啦

係2.0姐 捱到果度就無乜野

石之家

嗯嗯嗯？姐係等我過左15lv先？

咁樣講 比d心理準備你

2.0最尾同3.0最尾d主線好難捱 長氣+悶

依兩度最多人棄驚

其實都知道呢隻game有唔少會令人棄game嘅地方
所以好想搵一樣都係新手既巴絲一齊前進
一齊成長嘅話感覺會玩得更開心

btw如果我既目標係有自己嘅屋企，係咪好難達成既目標？

錢唔難賺 唔升生產採集都有野比你賺錢

最難係有地比你買

利申我當公會屋係自己屋企

火神是我家
個個都愛他

好想畀yotsuyu用對屐踩

搞掂了可以收工

隻game無fd一齊玩/吹都好難頂到最後
都係搵個公會

飛緊真係型好多, 企起度即刻霸氣盡失

無單開

終於整完把ZW

肝

覺得而家個eureka仲癲

好靚

過曬2.0就可以整 但係未滿LV就整應該會想死

當前版本既紫武係咁上下啦 以前LEVEL CAP整ZW AW都係極肝 仲要周限

唉...講起lv...
今晚就係紅蓮祭了，但我仲係得14lv
都唔知趕唔趕得切

30lv兩日都升到

玩緊咩職? 可以同你打下副本升
或者衝主線都得 但係衝太快睇少左劇情就唔好了

屋的話最近都有新手巴打買左
如果你買細屋 又唔介意有無海景果D的話
其實唔連裝修230萬左右就搞掂 升好一隻70LV人仔多數都已經有300萬以上

中SIZE就已經破左千萬 大屋更家係幾千萬咁計 單人要買到真係要有方法搵錢

榢私方面係另一個大投資黎 不過有野想整可以搵公會人幫手 果度慳返唔少加工錢

我係巴術士，遲d想做學者
就嚟要打第一個ID, 好緊張啊好驚玩得唔好拖累人
仲要未有KEYBOARD 打字神速慢
主線我就唔想狂衝了，因為都想睇劇情
唉...入ID有片睇又要人地等埋我諗起又胃痛左

其實屋我已經有想買既地方，地皮好似要百四萬 (細地黎）
不過有排都未有得買啦，要50lv同埋要唔知去到乜乜軍階咁

你14LV就諗到咁遙遠

巴打買左game未? 買左嘅話建議你入下公會識下朋友
有班人照住好玩好多

sorry
但忍唔倒

我買咗喇！！真係忍唔倒35lv
公會仲觀望緊，想睇下有冇公會係有一班新人一齊嘻嘻哈哈互相幫助咁玩落去

火神的話入黎我地度吧
好多人會樂意幫你

新人未滿LV既有 但係都5-60加上唔係成日ON
解任要幫手的話 你叫人基本上都有人會黎

暗號係: 早腸係_

好啊 咁我今晚上線搵你地

啊...發現自己未問一個都幾重要既問題
請問大家係用PC定PS4?
如果係PS4嘅話，大家game入面係用second scn打中文字定係直接用keyboard打日文漢字出黎？
我用開日文，未試過用中文溝通

嘅*

shit一時手快打錯
唔知肥絲會唔會入嚟捉錯字

Ps4可以用倉頡的吧
但係可能有啲唔係漢字隻驚會show 左個=出黎
Btw我地多數用vc
到時你入左黎就會有專人為你接線

好啊唔該晒
大家多數幾點上線？

基本上6點打後就開始多人
但係有個特例叫 Dante Sparta
佢差唔多24/7咁on

好似話ps4有個app可以打字
我地召喚sonic解答大家既問題

你可以搵：
Dante Sparta
Reg Dana
Shibira Nan
Tanpopo Tiako
Lunala Frost

reg is g

應該就係second scn?

我都唔清楚

係，不過要link同一個psn

Reg就係早腸

早腸(Cwksama Ifrit)係雞
Reg係臭雞

手機打字係用App個 第二顯示
利申我果時係用soft key打字的
打打下就慣其實

好大壓力, 放棄了

我第一級都有困難

係咪有咩誤會
聽講reg好好人，係公會入面既清泉

新禁斷之地感覺好少人玩

皮已負 好好反醒

係班痴線佬太快升上去

琴日諗住升陣pf已經27 28開始了

Anemos一出果陣不停農 第5日上到20 但今次個pagos完全無心機打 仲係21EL

聽公會升到35既人講
今次改成NM難出左 同埋有d道具一定要刷怪先有
所以今次唔可以完全靠係營地掛機 會比刷怪升更無效率

我而家岩岩22
但路人都30+ 了

玩得三個月又整到咁難... 正仆街黎

係。我而家係叫頻找人升手帳
升級無乜概念係組隊打4+的怪？

21 本身好有心機升但仆街無啦啦玩r6...

5+ 好似係
果日打3+慢到仆街

打曬手帳差不多1級
不過佢今次真係要組幾個人入去打
自己solo-2 都覺得窄窄地

8人+5應該最好

好無心機打 而家先得22lv

好累唔想打住 休息返一段時間先打

一開始我都係刷怪升 但今次同mon hun一齊出所以選擇打左mon hun先

我都打左排MH先玩番FF14

無發光不了

扺la

免費上到35LV 可以有咩搞

買game

廢吉個App 出咗但未有IOS 版

正評給拉拉的

有了

個app load 爆左Server
咁慢嘅速度點做買賣
最差勁係竟然無得換Account

no response from the server

做生意梗係幾部電話

Ios jj

香港地區都有
付款我諗無問題

App名: FINAL FANTASY XIV Companion、デベロッパ: SQUARE ENIX INC

我記得吉吉有講過sub左app月費會多個僕人可以用
但同Account 連轉人都唔得
咁多出來個僕人剩係單一角色先有？

居然

明明港台無服

香港係服務範圍內（計美版）

原來咁計 都算有良心

但PSN 佢又無港版
港版剩得PC

真心用來做交易買賣的確唔錯
改價錢都好清楚

不過要搞下個垃圾Server
成日連唔到，希望得第一日係咁
仲有係莫古實太貴，希望平啲啲

反而係比較希望佢唔好搞到個正SER爆炸

剛發現Companion 連cross DC 都可以聊天
有沒有人想試試XD?

多多指教

我宣傳曬女/仔大會正式開始

貓女

我唔再話你係廢吉了、吉吉

想入坑 今晚返去研究下
steam版會方便啲嗎？

會方便少少
但全部野都要經steam

歡迎加入

新手想問
想買完整包 但係美版打折完左
又唔想買日版(唔買之後下下買webmoney)
可以點搞

最唔洗用腦既做法係買steam版(美版)

有無人試過打死好漢玻上面果幾條龍
我見連坦都一野咬死

想問下steam版完整包個價折左未

我見3百幾 但係官網買完整包都成59.9美金
差成接近兩舊水

日版個減價好似仲未完

唔該哂巴打
但係我冇日本信用卡 唔想之後供月下下webmoney

webmoney 網上過數買好方便加平少少, 同埋日版感覺上多啲特價/優恵

姐係webmoney可以用信用卡俾?
係咪1point對1羊

webmoney要自己上網/買實體卡

要用信用卡都只係得美版
或者有日本本土出的銀行信用卡（難度極高）

我都放棄咗買日版
經人地買webmoney感覺會俾人食多轉水咁

Steam 果個係平D 但都要396邊度黎差200蚊

臭雞

講得好好

重玩番一個星期 肝禁斷之地肝到想死21升22 要60萬經
想冇手足用mac玩， 見佢特價。

MAC真係唔好 佢係MAG個SYSTEM做得好差

可以做攻略手帳,送好多經下

隨左32上33、34上35真係要留一留來升
其他等級都隨緣咁用左本手帳佢

而家21lv， 疾到d人打24～25lv怪都有600～800exp， 30分鐘大約肝到10萬exp左右，
番去1.0 map打nm就真係好慢， 40分鐘先打到6萬幾exp。
而家一個攻略任lv2 11萬exp 做晒都升唔到1lv， 上35咪要半年有多
黎緊9月先話更新 點追。

btw ， mac版係咪lag到痴線。

同人組隊打
組同等級的人打+5 左右的怪
一隻大概2000-3000
再加埋異變或各種bonus, 打一組30隻大概20分鐘
約40萬exp

打高5lv果d多數見佢係 30lv左右人開團… 我21 22唔覺有人開

1個2.0 nm 17萬exp

Mac版唔係lag機問題，而係個laucher成日無啦啦出事
每次update都有機會壞，解決方案只有重裝成隻game，仲要唔一定解決到
可以既話就搞bootcamp係windows玩啦，不過都要睇你部mac個spec，麻麻地既話可能都要降低畫質之類

岩岩試完，裝左隻試玩版黎玩 行1080p d fps好唔定係城入面 20～50
係沙漠有50～80幾
如果遲下去4.0個kugane一定lag到痴線 不了 利申最新果架imac5k

另外想問下， 4.0果d蠻族任，係咪要做到lv8先可以有座騎？

忍者龜好似係7LV

蛇女就7LV同8LV都有

撚魚利申冇生活職未解唔知

我無記錯要去到最後階段先有

魚我升到5 蛇女都係5 龜人6

4.0果D算好易升了

2.0果5個....

2.0新生得 空力團 升到lv7 其他都冇郁過
3.0係咪得 3個？ 6 8 8 lv

パゴスD nw生得勁慢

又係拉拉

好耐之前有人跟我隻拉拉去創左個僕人
跟住叫佢將呢個僕人放左去我屋企

想問下呢粒野有咩用？ 係禁斷2.0見到

未見過

行去打28lv沙虫仔見到有

放工返去升學者

今日23肝到27 好辛苦

禁斷2章幾多lv可以騎雀

35

吉田改完之後個個等人餵

nw個機制係咪刷地圖怪到一定程度之後就會生出黎？

係
打夠指定怪就會出NM係其中一個條件
另外天氣同刷新時間都有關

裝左日版試玩下
村屋30MB down本體down到2046

其實隻game算細

大大話話都三年四年內咁多既更新

細唔過我bandwidth

訓醒再玩吧

PS4的話，來緊9月4日會有個patch system 的改動
可以節省大約34G 空間（目前67G左右）
不過我擔心佢改完萬一死PSN 意味住我唔駛打機...

落黎網吧搵我打 雖然我山口山緊

自貼下貓娘先

30mb都咁多野講

啱啱升到lvl 70, 係咪唔應該漇心機打clan hunt 換套Ala Mhigan裝呢

閣下莫非係8mb用家

原來要肝31粒水晶升把武器

公會黎左好多新人 好多直升友
成日問埋D低能問題

係咪IFRIT多台仔

過曬全部主線先 起碼打到4.0完

之後主要係排4人副本打點數換裝

Ala Mhigan先得310IL可以唔洗換

4.1個海底宮殿 同之後D副本比既裝已經好過Ala Mhigan

加上可以用allagan tomestone of creation換330裝備

仲有如果有allagan tomestone of mendacity仲可以換360裝備

一星期一次兩個24人副本同EXTREME TRIAL都係追裝好地方仲可以練手

直升通常都玩唔耐

光度果粒？
唔駛咁多嘛

台仔多唔多唔知，但香港人有一堆

我成日都想轉隻貓娘過來

講咁多 轉未

Lalaland剩係歡迎拉拉
不過好似得返幾隻....

就黎要改名做CHICKENLAND

真...龍女=chicken...

升到65LV連風脈係咩都唔知
教完又唔明 係咁問要係邊開任

我記得有試過LS有人問點解交唔到任
搞左勁耐之後發現佢用緊生產職來交諗住唔駛蝕EXP

有冇諗過叫佢地去CHECK下智商先

全日文玩到r曬頭 睇黎都係裝番美版好d

响登入的介面，左下角就可以轉（好似要Login先）

佢灰左淨係得日本/日文

係，Login 左之後，按綠色個制玩之前
可以轉

我都唔明點解要Login左先

講明先佢啲英文內容用唔算易睇
幾多「專有名詞」係會幾易睇到個人一舊舊

結果可能到最後係周圍去睇設定先至明個世界觀

要怪就怪因為有大陸版所以唔出中文

佢有D角色D英文難明到傻

Login完之後都係灰
係咪因該我係free trailer版

頂 重開完又可以轉了

我記得入到遊戲去設定，可以較番做日本語音
（呢個又係痴線，語言設定出面換；語音設定遊戲入面換）
英文版我覺得配音差啲

新手村 無人識講野

唔該巴打

日文配音真係好過英文，但我唔識日文結果又要追字幕

巴打咩DC Gaia的話可以一齊打

亂屬乜乜乜 冰

好似要行去個爐到整果粒 巴哈d文話要31粒。
5，10，16 而家先刷緊第3粒

爆肝之地 又名撚狗之地
是吉田用作撚鳩光之戰士的遊戲內容

其實我打得幾過癮
好玩過刷64場雄火先

Chaos 日服多唔多日文人

禁斷都幾好， 係聽到要肝31粒水晶果下嚇親。
平時野團刷30 1set 多左機會同d日本仔吹水，
尋晚地圖就咁叫no 搵人組打nm，
有個日本仔見我遠 專登渣隻雙人雀黎車我 勁好人

4.0 d nm係咪多經左？ 刷隻羊有40幾萬

肝地而家NM易出左 LV的確係易升左
但變左係營地掛機既果班ノノ民又多左
同埋班高LV既而家唔肯等人勁快就開怪
今日有好幾次爬山爬到一半未到目的地已經開左

NM D經好似比以前多3倍

Mana歡迎一齊玩
練緊暗騎

我都係mana hades

MANA ANIMIA

哩邊有個十幾人嘅香港公會
暫時長註人數都有十人

可以一齊玩

ノ民多咗變相少人刷怪
頭先入個島144人但得16個人組緊隊
我打完手帳差果幾隻都即走

70lv比果套衫係咪升到350就完？
第2章禁斷淨係可以升武器？

35lv左 但係仲差15粒亂屬性xxx 痴撚線

各位巴打請問你地用咩配置嘅電腦玩
最近換左隻32吋4k moon
開唔返最高

玩左國服兩個幾月，雖然直上六十
但之後啲主線我都慢慢睇晒
慢慢solo上70

年輕人不要太多幻想

其實我現實識左佢好耐 四年有多
只係咁岩大家都情傷，佢就叫我打下機
話有咩事都搵佢，但我都打開機嘅
邊到會想日日帶人呀 自己刷下副好過啦

我成日入game淨係掛係到望星星

分分鐘好快過一兩個禮拜又撚多獲
eg.減少需要既亂屬性xxx / 加機率

國服好興組cp
你都搵翻個囉

Good luck

我都覺

今次好似剩得武器
咁嘅掉落數同光度再多幾樣就唔駛瞓

好多人已經肝緊第2/3把

打30chain 去打來升
去到35的時候其實差唔多夠做一把
去東北水晶附近打牛真係加得好快
我昨晚換完7粒打咗大概1小時又可以換多2粒

上左4K一定開唔返最高啦

巴打歐洲人

如果日服都唔多日文人就開心了

我成日想換4K電視

Mana titan 集職人

禁斷有冇得帶人升lv， 我30帶個21打怪佢冇exp…

無，差咁多就靠ノ

咁好啦，我叫佢早d訓啦

或者可以帶解手帳 解完就要ノ

想問下 叫人救命句 commad點打 即係show到自己個座標果個

手帳， 叫佢番第1章打d 18lv怪應該會快dd

原來係＜pos＞

貼下貓女先

關閉晒d特效打 nm 真係爭好遠

新手係ifrit 想入公會
人物名係 Chichino Chino

要ON左先ADD到

咁要今晚先on到
返緊工

順手想問啱啱30lv升左職做白魔
係咪—直推主線就ok
其他咩採集咩木匠係咪唔洗理

生產/採集 可以等你肝完主線70埋先考慮下

溝到女真係好
我都想結婚呀

結左婚就走開啦
係到扮野

終於chur完Stormblood

On左了 可以加我了

昨日試玩うノ

下うノ的話35級能輕鬆玩反正箱都在下半版

上うノ就看運氣
屍人洞的可以放棄，連入去都做不到
守洞的飛龍+睡龍，沒全team 35 和2坦2補十分危險
冰華洞最深處太多奇美拉
冰圓廣場可以慢走來閃怪但要處理一堆獅鷹

屍人洞要進還有一個可能就是等fate 人群
但那邊沒人刷fate就不會出來
結果是要符合fate 生出來，你有兔子，還要打完fate後你沒死
這些條件太煩，放棄比較好

開咗4～50個異變箱都係主要得啲6級石

上下う 有咩用？
淨係解左3次下面拎左d 防具珠only

btw 爭3lv就肝完了， 但係先得7粒珠

上下う有item 拿
成個彩池入面呢幾樣會最值錢

・しあわせうさぎのぬいぐるみ（家具）
・キャシーバルブ（ミニオン）※たぶん
・ ハクタクの木の眼
・ハクタクの火の眼
・ハクタクの土の眼
・ハクタクの金の眼<< 呢個異變箱有出過
・ハクタクの水の眼

5隻眼加埋可以整件道具
要用呢件道具打五行眼Fate 先會金牌
金牌左會有件禁地專用神裝

另外仲有2個都好似係打fate拿
日人直接叫呢3件嘢做三神器

五行眼係咪 屎色果隻 屎來母？

我次次打都好似銀only，

個神裝同神器係咩效果

原來係呢件頭

係果隻
加能力
其中一樣係Cast/ GCD 時間快咗
啲人計過未患腱鞘炎之前任何職業用都會係最強輸出

但係咪只限左係禁地用左咁勁

原來かに果隻王都會有裝備出

尋日刷左成晚 終於刷到佢隻nm出黎，但係冇比腰帶我

係
其實可能好無謂
不過當做一個目標來玩都好
反正我唔想要肌腱炎

條腰都係
…

點解今次肝地咁復雜...

但係轉頭又出新肝地

3.0 係咪3隻蠻族都有座騎買？
岩岩買左 mogu隻毛毛球

所有蠻族都有坐騎

剩做武器的話同上階段一樣
打Fate 拿水晶
只係今次的掉落數字同Fate 的密度低

肝禁地肝到悶
番去用market升lv大法升下d生產職先

新生祭隻莫古原來係Player變

連續遇到2次 ロウヒ打多1次就畢業

我剩係得2粒

尋日最尾個團刷到3點 都唔出 訓左

帶住隻兔仔打NM真係好尷尬

好易做NM 陪葬品

３５LV el 係咪可以唔打手帳了？

打黎做咩

為左1000Gils

35el 死左扣左170萬exp 變番34lv 會level down

35lv接左個任 死左變成34 lv都可以解個任 34lv騎雀

上個禁斷之地有鬼佬試過故意降LV 打怪

等mog station 特價先捨得買

對眼同個嘴郁得好硬直

開頭唱歌果度搞到我以為真係有配音

廢Game 沒落
已鏟

PS4 新個Update 大到要重新Download 過隻Game 咁濟

幾靚

FF3眼怪NM 打打下跌咗落崖之後徒步行番去過Fate 度

有無人係成功觸發到Cassie copycat

肝d水晶肝到好絕望 打左3set 阿魯比斯都係郁得果少少

el35組隊打訓教龍會快d 60隻儲到1粒半-2粒

真，打睡龍儲光好過阿魯比斯
打阿魯都係為異變箱

D box 冇中過好野 殺隻低血壓龍 可以為民除害 今晚試下先
而家爭14粒 一日兩粒 肝多一week 就畢業

最慘有時比d人引走隻龍搞到打唔切斷左chain

打阿魯都係為個動作
Aegis 賣成8m (800萬）

抽極都唔中

下次更新 改勁赤魔

咪又係組召喚

把ew整左忽赤魔

把ew整左比赤魔

玩左390日，點解佢都係冇比到隻 兇惡巨獸同單眼怪果隻座騎既

依定去左成就
去森都上邊有得買

森都邊一個位 謝謝🙏

瀑布隔離有個npc

Ok thx

希望調整下d操作好難既job
e.g機工忍者暗騎
吃力不討好

除咗打dungeon刷tomestone of creation重有咩方法可以推到item level上330

直接買350

忍者練好左 大把人爭住要你

入禁斷之地 肝 290果套上350

想問下係咪呢個npc 禁晒所有選項都唔見有

唔係呢個
再入啲果個

Ok 沖完良再搵下 謝謝🙏

忍者暗騎多制禁姐 難玩又未至於

暗騎難條毛

聖騎難d吧

其實隻隻職都難

打和啦，SUPER

啱啱入坑 大家好

咩sev? 歡迎加入火神

我都唔係好記得 要晏小小番到屋企開機睇

咁入黎ifrit啦 我地好多人都係依邊

點解唔整返個要打左XX場pvp先可以打rank既限制

唔講初見雷到人 初見自己第一場就比人屠之後都減低pvp既意欲

lm

試下個初見去咗對面隊

Ps4 更新完變左80幾gb

唔係話會變細咩

Ps4

又細番左

除左打字慢同無FFLOG 我覺得無咩唔好

PSN瓜左

打完機用sleep mode熄
下次開機直接响標題畫面
連Login 都唔駛所以PSN 死唔死都無關係

長知識了

不過轉PC玩，主要都係佢唔支援 keyboard mouse d制

後日 完月費 諗緊買唔買mac版4.0 連30日個packet
Ps4 唔識中打文 啞住咁玩左成年

緊急維護

PS4 可以用手機app 當第二螢幕嚟打中文
不過我都係打FF14先識得用倉頡

維幾耐 今日個fd放假可以恥笑佢

手機打果個好麻煩下 而家都係打日文多 ， 但公會班友唔識睇日文

diu la sing no chinese

Aegis 有個LS 有時會用廣東話英文嚟溝通

想係日本個se到買mac版半價 佢話 アクセス頂いた地域からの購入はできません。

vpn完佢都唔比我買 咩料

你用免費果D?
免費果D未必得

有冇邊隻推薦

用iphone vpn 買到

個bgm

南條大法好

買左mac版都係打唔到字 一full mon玩就打英文

朱雀樂譜炒上千萬不是夢

廿年無出現問下gaia有無4.4零式缺忍
不禁斷不新式目標輕鬆1個月內過4樓就得

究竟有無隻mmo 音樂超越到ff14
玩其他驚聽歌真係會自動熄左佢

咸魚4.4準備比天人屠

然後吉吉整做買sound track 送

同廠既魔力

in魔力 we trust

而家d リーヴクエスト係咪不停咁解同一隻都ok
之後重複同一個任，個任會冇左要你解下其他先會出番

登頂了！食完飯先來個信仰之跳

飛過咗

好似係

安全著陸

想用ps4 試玩，係咪要有日本psn ?

新手想玩，Mac Ver.請問邊個位半價？¥10xxx果個？

美、日PSN 都可以

千奇唔好買mac版 伏到冇朋友， 打唔到中文

玩左成晚，都比唔到錢，想買都唔得
宜家試緊買美版，都係50% off，$299，試緊點比錢

日版要用vpn先買到佢ban左 海外ip 同埋你要去 買webmony 轉做水晶之後買
美版直接比信用卡

日版攪唔到，我諗都係美版算鳩數，快快手開始玩

mac？咩ser

乜都未有，現開始買來試玩

你mac玩唔會lag咩 我imac27 都有時跌fps…

唔會掛，iMac Pro，今年先買，應該頂得順既。

BTW，game都未裝/買

尋日我試完淨係可以打英文… 你預左冇得同人吹水

有撚排等，53mins ...

加油

錄音巴打

識我既？

見你個名係avid都知咩料啦

想問下 有冇巴打 上網買開webmoney 落雨唔想出街

Google 288 網上銀行過數
不過淘寶平d但係得月費同2700課

Ok 淘寶搞搞佢先

應該得一檔
黑白色icon 自動發貨

剛剛PM 左, 打到LV16 ...

你入左副本我加唔到你

請問要點做？

右邊紫色果d ?

請問（黑魔法）升到LV20，無晒任務，之後有咩要做？
主線又紅色，都唔知去邊？！

主線唔夠lv做定點？
正常20lv打完第一隻蠻神
會叫你入軍團 就可以換陸行鳥
早兩日先帶完個fd解

下次可以game入面ls問，喺post問睇唔到
右邊果堆你禁入去就會同你講要去邊做個任

主線紅色係未夠lv，可以打daily 16lv個leveling升一升先

ノ左兩晚由EL30升到34

由頭ノ到尾，到35先得9個水晶

我肝左一個月先離開到個鬼地方

呢排岩岩玩
依家升到30lv 有咩好做
繼續沖主線 上50?

主線到70

基本上完成每個大Patch 主線前都唔會有好多額外野

完成2.0主線
50級之後可以開番2.0 的24人、raid 、極蠻
其他Server 情況唔太清楚
以Element 嚟講2.0Raid 同極蠻無乜人會sync 來打

3.0就60級封頂，同樣都係完成咗主線就可以開RAID 極蠻

因為容許解限，所以而家好少人sync 來打
排Mentor 時排到都知9成係過唔到

Keep住打變異箱賺錢

變異箱掉落率高唔高
鄉下ser而加見開始少團刷變異

1set 30chain 大概有3-4個

搵緊玩詩人嘅巴絲打

人地開成百個先有個表情

我果日開咗100個都無
成堆十字叉同金眼

呢隻game網吧有無，想試玩吓但屋企dl得好慢

香港應該冇

最近係咪打緊折 國服玩唔落去有啲想黎國際服玩

何解中國版玩唔到落去？
國際版其實唔識少量日文都相當難搵人

入gaia ifrit啦，無鎖國又有香港公會，
可以in game密我或者其他人加你
Reg Dana
Cwksama Ifrit
Dante Sparta

呢家真係多活人 晚晚都十鳩幾個人係黑奴CHANNEL分享工作心得

但係始終玩早國服一個版本 有得揀我都唔入鬼國服

黑奴心得

全民大煉鋼

唔記得左新式禁斷係插2大vit珠?
首推零式為目的

世界末日,星期一晚維護24個鐘

幾時有patch note睇

應該星期一有

玩住其他Game 等

禁不屈珠

先行應該星期5

多左好多新手打死者 場場都有2個綠葉

淘寶代練黎 好似係

點解唔買直升卷。

貴

淆底淆到依家終於肯認真溫下4樓預備一下

巴打加油

O8S好玩 其中一個最鐘意打嘅raid

前半都仲睇得明，後半就

咩職？

同意
4.0來講唔計絕系列
O8S 個節奏同音樂都正過O4S

暗騎

主副坦都要識
我覺得坦要留意「破壞之翼（兩翼）」呢個
トラトラ時坦唔好睇錯安全位
能夠的話副坦提早少少做準備遠離群體
防技等等其他野死得多大概會知

後半無忍的場合開場就傳下仇恨
第一次Musical 時白魔會比較容易OT
基本上過左第一次Musical 之後仇恨就穩

另外留意MT坦Boss 時可以偷少少位企埋入紅圈
白魔補血同破翼誘導會順利少少

拉完我入遊戲冇耐啲朋友個個都A得七七八八 然後自己唔太打raid

睇完啲解説片之後大致上都明了

我覺得打落就自然會識
過去/未來 只係影響「消滅之腳」踢的方向
所以睇完讀條再誘導
妖星階段坦同補誘導成功就幾乎無問題
成個4層最殺得人多我覺得係破壞之翼

係咪睇最近同最遠個個
睇人地啲NG片都係因為跑唔切

係呀，其中一種累街坊的死法係有人穿過隻Boss 來避
結果穿過果下判定做最近之後一野轟死曬所有人

巴打識野
成個fight接近100%uptime好爽

反而覺得O4S好玩D 因為夠難

不過O3S一定係最好玩既王 睇住人地個腦Handicap真係好好笑

圖書館同死神真係好正

死神衝: 又到左腦筋急轉彎既時候啦

BWT你個ID

係咪夠簡單易明

Ip都唔洗check...

過去唔好過去
未來就要過去

妖星我用みなみらい去記
未來就去南果邊集合

妖星玩南捨

十字的未來都係南邊（H1) 位集合
Element 呢邊通常係鬼佬團先玩南捨
日本團多數玩十字

玩親南捨都好似玩命咁

一個人隻腳斜左就

南捨班近戰好爽喎
不過無日本人想用

PVP班日本仔真係玻璃心到痴撚線
輸左之後問佢洗唔洗休息下都話要通報

用日文同佢講「早抖啦」

其實我覺得DPS差唔多

十字玩近戰都可以爆到第二定三先走

但坦就可以打全程

利申玩坦

南捨有時個坦掛住打無走到
唱完過去未來時見到個分身跌正响中間
我的反應就係咁
> > >

有PATCH NOTE未...

Ifrit多唔多人

好多

有啦

我覺得o3s仲難過o4s同o8s
磁位互換條線成班痴埋一齊好難睇

咁係因為解錯 其實個解決方法真係好易

請問gaia 4.4有無人組團？
想番去玩

團應該有嘛？
有無位就另計
我成日心思思想轉其中一個副角轉去火神又怕水土不服

我都想轉。但係諗番冇得係game入面打字。轉去咩ser都一樣… 都係自閉

discord

係丫
就係想搵組團既人

火神又強大了

有冇d咩網可以 教下人點玩制作業 or 生產職？
d技好難明， 我用隻66lv（il141） 鍛洽師 去做56lv任， d料用晒hq 都係會fail…

升到70換左裝先
60-70交leves / 換鯰魚

作業你計左自己幾多下作業可以整到件野,其他次數拎哂去加工
睇要唔要マイスター 迴圈又唔同

主要都係
回CP>インナークワイエット>ステディハンドII>然後開始(倹約)加工>ビエルゴの祝福結品質>工面算段+模範作業II到完

gaia 4.4零式團有無人有興趣
目標4周內通關 每周三~四日 時間2200後

睇下有無人報 無就返去野團打算

我主要都係 想整hq 解職業任。 升lv我慢慢做蠻族算

Gaia dc佛系固定差隻法/遠

有沒有人有興趣

想問下版本初一套新式大約幾錢

賺錢期你覺得呢

一千萬買唔買到半套

Gaia DC 搵白魔 打3～4日 10點開始 有冇巴打有興趣

零式團

決定自己掘
掘礦致富

預250~300一個位,上石另計

大家記得準時起身返工

請左假打緊機

詩人仲有

決定用忍者打4.4
利申: 玩左忍者2個星期都無

記得今晚6點開始維護24個鐘

萌新想入FF坑
想問玩邊一隻先好？
隻驚邊一集係最勁、最多人玩？

後期8人副黎講隻隻職都有人要
正常情況下一隊應該要有
1隻MT,1隻ST
2隻補
2隻近戰
1隻物理遠攻
1隻法職
(以上講緊唔撞職)

睇你想玩坦補定DPS

瘋狂用兔仔拯救隊友

有興趣既巴打可以睇下依到

巴打玩開忍者有無咩心得分享下

忍術用兔
背刺打正面同側面有奇效
煙霧彈比mt
影渡比補師/黑魔/侍
cd好就用

食屎啦你

再嘈影渡s你

世界末日啦

地下見到橙圈記得用天地人

零式又做孤兒仔打野團
仲要第一個星期打唔到

因為去左日本瘋狂去EORZEA CAFE

有無巴打會TGS上台打極雄火搶T恤

屌屋企寬頻死左，仲未整返好
死仆街山竹

聽日先維護完
維護完都未搞掂 手機放wifi打啦

我打賭又爆副本server入唔到

極朱雀同零式Alpha 1層都要370

睇番極白虎原來都要求340

上個patch 有得靠24人拉高ilv
今個patch 要靠點數、8人N或者制作裝
PF 齊8人都可以唔限ilv 但到時DPS check 就可能炆水

宜家D忍者好霸道

Patch note

又黎

準備狗衝返屋企

入得早腸了

改完版開最低都係得21fps 做乜鳩

依家先放工 有排塞車

係咪太多人呀

有無人都drop到仆街...

4F個景真係好靚,唔想走

鄉下SER新式100萬1件

著d dps可唔可以5萬血

第1隻迷宮個奶媽狂死

370唔著,食料有51000+

朱雀做乜9呀wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

隻冰龍點打 好麻煩

朱雀前半要用紫圈叫醒D細雀 4條友1人叫1隻 出羽毛柱再叫醒多次

又話軍團可以再升lv， 點解佢仲係話我未夠班

原來係出柱叫醒一次就得

植物園隻細屎來母要點搞，比佢秒殺

極朱雀死勁多人都過到

一場出

次次Update 都有人响FC/ LS Channel 劇透
你老味

o10s投降
坦唔店

打左13場出左3次笛但冇份

周回極雀都好唔穩定
究竟skip 字係咪Bug 來

bug黎
頭先出左公告話已經整番好

好想返屋企打朱雀

後日就星期六

星期六、日打零式
好多人都過左一層

愈遲過就愈.....

不要再說了

利申固定 BWT未開始打

記低佢 又多一條j數

可唔可以講解下10s魔法障壁果part

放工未

1%
如果有食藥

吉P簽名T

諗起佢得5分鐘set掣+巨集，2滅解散 打到手震 成招天地人唔記得拉出黎
(然後part到3個日本人0滅過

3f doing what

早腸終於可以訓教

運動會

弱者先訓教

原來組長無做巴哈版主

獨裁左一排

見到最近招副版主唔係組長先知

管理拳

##

中秋節留係屋企打3星

onetime password 要點先有 淨係想free trial 都要買果個token?

用app 版效果一樣
download完之後去返SE帳號度連結個App

冇就唔洗打

想問o11s第一次鐵拳用左右排同腦死比有咩好處

同日本仔高腦死法十個有八個都話用橫排算
明明失敗左會慢左食buff

腦死係咪打直排果個

打橫

近1. a. 近2
h１. 遠2. ｈ2
...........遠1
.............b

上下唔同色就 去b果個
應該係兩位healer覺得煩

btw過左了
多謝隻學者上盾好勁

打左80隻豬雀仲未Roll到狗

99

有1場輸1點

又返工⋯

垃圾SER 排極朱雀可以得7個人

連續兩場入到去得7條友 你個野壞左呀

11s班傻仔clear場連第1招火箭拳都唔識
仲要人教佢

梳囉

ilvl 365, 打完Alphascape重可以打咩嚟換裝

上版sigma 370
Alphascape 380(下星期請早)
極朱385武(要370先入得,預組唔限)
俾錢買新式380
創世換390

上版sigma好似冇乜人玩, 個個走哂去打alpha

PF自己開
依家d人打alpha直接著新式 幾十萬貨仔

請買新式助養窮苦孩子

到底有能力整到新式既人會唔會係苦孩子呢

下個禮拜抽到武器材料既話就練4樓

有新野邊個會打舊

唔打舊嘢點上370

買新式 今個版好平

理論上胸同腿都買新式 ,因為等4CD太耐
其他隨便夾, 370飾品打sigma零式1F依家應該隨便打都過

4樓係咪痴線嫁
IT狗放工打機仲要對住hello world同 bugs

4樓見到d日文 仲要it狗用語
明恰我唔識字

世界はコンニチハ

4樓前後半首歌都聽到訓
可唔可以換番3樓果首

咪呀 依家聽到祖堅把聲就諗起唔識跑波動炮既路人

換極朱雀得唔得

左砲係場左邊避定隻王既左邊避

買完新式窮到無錢修理裝備

你個嘢壞咗呀

4樓後半睇到眼花

畫面bug左(無誤

前兩日去左巴哈度玩
痴線成條街無草頭
2.0 的A, S怪無人打
物價只係Aegis 的一半到三分一左右
新式大概23萬、豆腐pancake 大概2000上下

無新人邊有草頭

我响莫古信箱收信果陣當左我做奇珍異獸

收到手軟

鎖左國點草呀wwwwww

btw A,S應該係你無入LS
巴哈哩邊24小時有神人計時間+出生地

pvp咁快開s10 冇時間打4樓

有無人會抽下年3月fanfes

Tao zi
巴哈十大不可思議

大審判日

星期六、日兩日响海都做主線都有A、S無人打
可能去曬打零式

我開始覺得副角色（DPS) 會快手過主角色（Healer) 打曬4層
見到班牛鬼蛇神打到臨尾突然自爆而唔夠DPS
自己做DPS反而穩定好多
至少有信心因爲玩補時機制會好熟
轉做DPS 果陣唔會無啦啦自爆先

無分別
你做坦補， d dps就唔夠力
你做dps, d坦補就突然暴斃

補師可以carry全隊 減低風險
但dps打幾高都係無用

然後最後差1%,就會發現dps要打高d

然後發現無食水

唔夠DPS同無食水都要ACT先知,你唔可以用官方不承認既外掛去ギスギス D DPS

去(俾人)消化先

一齊來巴哈玩啦
野團水準高勁多

神盾隻人打完4層我都主力玩巴哈隻白い妖精了

其實我唔明吉田點諗
我係讚成Loki 提出要打贏木人先unlock 零式
根本成堆唔夠過的DPS 照入場

PF 去Clear 目的團入場先見到咁
唔係覺得夠打嘛

所有物價起碼平1/3真係好吸引
唔怪得上次有PF時
有個主account 神龍服的人話Aegis 物價係神龍5倍

但首週著晒新式應該得黑魔同戰士會輕鬆d打爆4層木人, 其他

都係果句自己打快d避開佢地

打爆木人我覺得應該,但個limit要set得好準
個個職都唔同, 黑魔同戰隨便打爆

有d職滿新式都唔顯得會打爆

詩機剩係少5%突都…

忍:要不是有我背刺

背刺OUT啦,依家黑侍可以一個打兩個

琴日都係撞到隻龍 揸335 主手入嚟
不過佢打5千幾 唔多為意
滅左兩次之睇屎忽痕睇下啲裝先發現

黑魔好勁

係咪好少dps玩alliance raid 坦同補都齊哂腳, dps都未夠一半

一團要3坦6補15dps

今星期又幫人消化啦

食物2000蚊既ser 想像唔到
利申鄉下ser買舊食物要成萬

呃左兩件裝
屌你機工用gee

成萬就我煮番出去賣算

那有裝

System.out.println("Hello World!");

NullPointerException:搵唔到7個唔做錯野既隊友

揾都唔會今時今日先揾

無固定，日日係度祈禱

固定地出錯都係固定嚟

所以要日日debug

hello world

希望今日順順利利消化完3同4

差把武就畢業

打朱雀終於入到enrage 望住條hp諗住得啦得啦, 點知

得番1%都可以打唔爆

死server?

全部ser大爆炸

電腦大爆炸

推爆早腸個SER

1001